跑10k 跑到一半就嘔左...

唔知有無上電視

好想睇

咁有冇止蝕？

巴士接走止蝕

屌比人抄post

仲跑緊

真係要早D訓教同食多個包先跑,唔早訓就去跑實出事